[推到完場] 9:30 雷神奇俠 2 黑暗世界

開定先

今晚？

係

聽下歌先

Natalie Portman

冇人睇?

呢套堪稱mcu其中一套最差

Mcu污點
好彩thor 3撘救返
唔係成個trilogy可以收皮

thor3同呢套比真係贏幾皮
仲要見到thor成長左好多

有冇人覺得呢集首main theme幾好聽

我覺
其實幾有神話feel

我好中意thor1嗰個

Youtube save晒最好聽個d

開波

馬勒 逆能

成套都係睇洛基

馬云好打D定雷神好打D

好撚殘酷啊odin

loki集集都俾人綁

班FD第三集比人秒哂

呢集應該係mcu最撚悶嗰集

雷神對

比起一仲垃圾

音樂劇

仲有女主

Darci

靚太多一二集d女
屌你第三集個女武神成個容祖兒咁款

個女主拍呢套果陣俾人搞大左

係咩

除左Hela

好撚正 睇佢就夠啦雷神唔需要啦

咁接應該會斷手

呢個女主角好正, 以色列女應該都當過兵
咁細粒應該都幾好打

女配角正啲

Gal Gadot又係以色列

我要曬

Gal Gadot 有175cm, 咁高咁好身材最好做女英雄啦
身手又唔錯, 功夫了得

母后同阿斯嘉條女

佐助勁啲定雷神勁啲

第三集型好多

睇完第三集
依家補返第二集

睇歌睇女睇神錘 唔好太執著劇情

配角
Max

預咗
之前用電腦諗住睇
睇十分鐘唔夠關了 太悶
係見電視播先有mood睇

彩虹橋真係全MCU 最浮誇

永遠懷念長髮thor

點解條女唔驚危險周圍走

唔止長髮，連眼都……

喵喵錘

故事書畫風好過第三集故事書

點解Thor 掂佢又無事

全MCU 最垃圾奸角

睇thor 好鐘意睇埋呢啲cg

同意

條橋好靚,可惜以後都睇唔到

中boss好撚勁

戴住個頭盔黑化左好撚型又勁
好過魔辣雞好多

iron man 2果個拎條鞭fing 下fing下仲廢

復仇者4片場有雷神長髮look 應該回想片段

又悶
劇情又差

邊到睇到

悶係真
Thor 3零悶場咁濟

又放敵人入黎heimdall真係無鬼用

第一集悶
第二集差

復1 回憶片段黎

好撚識溝女

loki由呢集開始無洗頭

如果唔係為咗睇loki
寧願溫下書算

第二集歌好聽 阿邊個死個度

假髮帶得耐

Loki

同意 loki bb

短髮Thor 都好撚正

loki把聲

You will ...kill me?

天線低低b

奧丁先係暴君

d保安廢到呢

依集真係投入唔到

淘寶防禦罩 將弱點放係個罩外面

Loki 比Thor識穿左頹廢look個下好正

D兵用劍斬咁撚垃圾

d兵真係好撚廢
用矛打人地揸槍

盾劍vs 槍兵

地球D士兵仲勁過佢地

阿斯嘉根本不設防城黎 看門黑鬼炒撚左佢啦

boss咁岩唔係座呢部機就已經完左

第三場對步槍

唔怪得skurge要去德州攞槍

所以我都唔明asgard憑咩統治9界，都唔知乜撚野setting

所以第三集炒撚左

Hela太勁

女武神戰隊呢

條靚仲勁過大boss

老母死了

frigga

死撚晒喇

老屎忽得個樣 前線員工skill 係勁D

條女累事
成日d電影都係咁

第二集死老母 第三集死老豆
Poor Thor

畫面好靚

老豆老死姐
都算好少少

仲要比女飛比細佬玩

識睇一定睇CG

asgard D景真係靚到痺

超級英雄片有一集係雙親健全算係咁

thor 老母為左jane 而死
但第三集佢地就散左

首歌

洛基有份累死自己老母

支持變女雷神

都唔知話第三集依個位寫得on9
定係第二集依個位寫得on9

Thor帶條女返嚟
都算有份害死阿媽

水葬呢段

收養既 好似係

演員問題 好似係

唔想jane唔再做

MCU 最正 我覺得

不過要natalie portman做花瓶真係好浪費

冇Hela 既奧丁根本廢老+暴君

廢老odin

第二集仲有jane應該係驚雷神未夠紅

當我冇講過 第二正 諗起女巫

收皮啦人地飛入黎關你彩虹橋咩事

係咪因爲咁話退出

成個asgard咁大，得守護神黑鬼守?

三炮灰囉 其實係四

第2集有條友拎地球D 槍一個打幾十個hela d 軍隊...
D所謂精英士兵用刀斬只一換二 或者一換一

下星期播火星任務
睇咗都唔明
去咁遠地方部車夠電咩
係咁中途返去 咁之後又點行到去個到

thor cast真係好正
仲有Anthony Hopkins同Cate

Lol

係咁變身好撚好笑

隊長

佢兩個真係好gay

又fail 啦廢老

究竟loki係咪真係唔鐘意雷神同班真.神
定純粹自卑引人注意
Btw咁多個奸角最鐘意佢

殺loki要排隊

睇完第3集hela再睇返1同2集嘅odin對thor同loki嘅態度

佢想係佢老豆身上得到同Thor一樣重視

今集學識點用飛船

自卑 其實好慘仲要扮搞笑輕鬆 四圍搵碼頭泊想上位

撞漏一碌柱

雖然off topic 但照答你
佢架車用太陽能電
小說入面佢有2架車
唔似得電影入面咁大部
出發前佢將其中一部拆散咗攞咗啲零件電池比另一部用 (可以話係將2部合咗體)

到真係上路時佢每幾日就要停低一整日比架車啲太陽能板叉電

中途返去果啲係佢開頭試車, 或者去掘野先要咁做

電影入面好多都解釋得唔清唔楚
小說詳細好多而且主角幽默好多

Oh dear is she dead
個語氣

呢part似star war

個養母死左佢個頹look睇到好心酸
最錫佢果個死左
其實thor 應該真係當佢兄弟啊？

自出自入阿斯嘉

啲friend死鳩晒屌你老母

班FD個個咁有義氣到第三集一句台詞都無

洛基其實幾正

第三集都有講 其實thor 都想同佢拍住上
但loki有時真係好古惑

恨鐵不成鋼 大家都進步 佢目光仲同第一集一樣得皇位 因為佢咩都冇得到過

日本仔有 然後死左

死剩lady sif

俾佢做到皇帝都冇撚用
日日掛住起雕像睇話劇

睇完第三集無睇第二 依家終於都知
個轉淚點原來就係佢呀媽死咗

今集依幾條友之後都無再出現過

感覺因為冇人同分享喜悅

個阿伯係avg 俾人搞到痴左？

Getting weird now

yes

想MARVEL開套講ASGARD,想睇神域打交場面

第三集冇Jane真係有d失望

Hela 碾壓九界

洛基又搞事
btw 點解雷神隻手又生番出黎

假嫁

計中計中計

做場大龍鳳

又諗起get help

佢地夾計架

Loki 其實唔壞

其實佢都好好人丫
保護埋Jane
冇咁古惑仲正

Loki淨係揸刀仔真係好唔型

講下佢地之前點打人地
ASGARD:序章->再接番落THOR 1-3

又一個可以干涉喵喵錘既人

Gayyyyyyyyyy

幫我起雕像

但佢扮晒野

諗起matt damon

諗番起Matt Damon

第一次睇真係fake撚哂 以為一集死兩個

I do it for you
Stupid Thor

第3集

隻野又係唔怕個錘

洛基假死搞咁多野
只為咗食提子睇戲

gay

MCU 死人都好信

Quick Silver...

Rocket同yundo係咪跳躍經過過依個星球

真係死左

2014-2014

仲要偽odin提佢呢句台詞

有Matt Damon真係笑左

快銀 uncle ben frigga yondu

點講呢 好多死都係唔見屍 Thor2 Hela 都係巨物壓落奸角遠鏡 奧創都係vision 一道強光遠鏡 睇佢點吹

Hela 夠唔夠今集boss打

點解jane呢d咁既人類去唔同界都呼吸到
應該氣候環境一早死咗了吧

秒啦

復仇者除左隊長應該全部輕鬆屈機

對唔住呀隊長

mcu既外星應該無視左呢個問題
banner喺sakaar都完全正常生活

雷神

掛架合格了

Thank God

I’m so sorry

奧丁以為loki 死左都真係心痛

咁第一次睇 點會估到

報訊guard就係loki?

笑撚死

Yundo

個士兵係loki
佢又用幻術

咁都係

worthy

所以個陣見到個士兵即刻收番d眼水

Odin咁都睇唔出係自己個仔

佢阿媽教佢巫術教得好

根本老懵懂 好廢
自己星球次次都睇唔住
老婆又死埋

垃圾

靠個女咋嘛條廢老

用幾碌棍打boss戰

一諗到第三集俾人揸爆個錘就

女配角把聲同身材

Hela好慘 condom咁洗

飛錘急轉彎

個鎚係咁比佢撚

搵唔到佢

好似話都有支矛既

喵喵一生命苦

Sorry

GPS跳得太快，準備鎖佢IP

偷笑

屌你搭地鐵

其實都幾好笑

Max

個女人出哂水啦，咁型嘅雷神係隔離

追撚夠未呀你地手上支槍黎架on9

對野大到

外星人唔慣用槍

點解唔出站call錘飛返去

自爆？

that time i forgot to chop out my icon

自爆

雷霆喵喵鎚乜鳩名黎

人類總要.....

屌 明明漫畫好勁

我本身諗住㩒預覽

Ironman2 鞭狂會唔會都打贏佢

都唔知佢射乜撚以太

雷神2 Marvel顛峰之作

變成光啦

iron man 果d 去左邊

有無人解釋下
咁就死咗？
黑人問號

係呀 俾自己隻船壓死左呀

算啦第2集真係

前面巴打rip

Max把聲嗌喵喵好正
第三集無咗佢，喵喵就

聽歌啦

痴線佬教授carry

痴線, 用人類既武器都打嬴呢隻野

Darcy

唔使有防彈皮 冇以太隊長都收佢皮

廢老乜都無做過

拎唔起先唔要姐

有 送自己老婆最後一程

loki

送去老人院養老

洛基真係好撚型

Loki呢個角色真係好討好

好明顯雷神2
鋪個咁既尾
同雷神3完全唔接

不過雷神3改到咁又幾好睇

希望好似小辣椒咁
突然返嚟拍

係反派出得太敗點
死得太快 話死就死

雷神D片尾又幾正, 3又係好靚

咁死嗰個loki......

Brian Tyler

hiddles bb

乜撚野無極之石

屌你
同grandmaster真係好似

Loki扮死ok?

Marvel啲片尾不嬲都做得好靚
Spidey都好正

話說女武神係乜水
未睇3

彩蛋唔錯

翻譯真係外行人

咁就去睇啦

2兄弟

呢啲靠個妝㗎姐

就落都未睇仲好意思問

無知一問 其實嗰陣thor知唔知loki扮odin?以thor咁熟悉佢

應該唔知, 第3集先知

睇下就知 黑妹好正

火星任務

第3集唔要黑天鵝
用完即棄

雷神佢地係倫敦打緊

班美國佬過唔到黎

冇位擺佢 唔通portman跟埋去sakaar咩

點解loki會咁受人歡迎
我反而好討厭佢 又唔係聰明 成個死屁孩咁

第三集開頭Sultur同佢講Odin唔喺Asgard九界大亂 Thor先知Loki未死返去用喵喵逼佢現身

根本唔知
第3集一睇就知

好明顯成個劇情改晒